阻交通，裝修，遊行，一齊插爆林鄭政權

阻交通
影響對像：黃，藍，紅，市民，中立撚
執行受阻：會受市民指罵
被捕機會：即時可能會有衝突而被拘捕
影響經濟：只有短時間，幾日。
成效結果：要大型阻塞或破壞，才有三罷效果。
副作用：被事為搞事破壞份子，政府有藉口加大力度捉人扮演好人。
-只能短期，長期會民意逆轉（中立撚同市民）。

被裝修
影響對像：藍、紅店
執行受阻：黑夜執行易無人理，可以盡情發洩
被捕機會：快閃被捉機會低。
影響經濟：藍店重開時間較長，中資店停止投資，間接影響經濟命脈（要長期執行）
成效結果：小型藍店會跪底，間接增加黃店收入，黃店自然壯大，大吃少效應。迴響：反對聲音較少，因影響唔到港豬就唔會理。普通市民唔會直接受影響。
副作用：無。只要fc確實藍店。
-假設一半藍店消失，藍絲等如無左隻手。減低藍士氣。如果變成常態，藍會責怪政府心態加大，政府支持聲音就會減弱。

大型和理非遊行
影響對像：政府形像
被捕機會：零。無衝突情況下。
執行阻受：要民陣號招力先可以執行，可能有藍絲，白衫阻攔。
成效結果：最大效用會令國際上有支持聲，較正面，使問題集中放大，對準政權指責，令市民團結。增加士氣。
影響經濟：微，半日。
副作用：無。中央可能有小動作。
-大型和平遊行必須的，令大家團結，理性行動。

光復香港，時代革命